人死咗係瞓低 魚死咗喺反肚 咁人魚死咗係點？

正常魚：

死咗嘅魚

180度反肚

正常人：

死咗嘅人：

90度瞓低

咁究竟人魚嘅死嘅姿勢係跟人類定魚呢？

A:
跟魚反轉死

B:
跟人類瞓低死

C:
2邊都唔跟 企喺到死

D:以上皆非

樓主嘅出現令我得到更多快樂

打側瞓

瞓低返肚

拉

變成泡

唔好咁痴線啦

噤都唔識

死咗嘅魚只係水入面先會180度反轉
離開水/到水底咪瞓返低

A 因為上半身重量比較重

樓豬係思考師

應肚即飛

想唔想一起快樂到死

痴字派蒲頭！

is

樓主又出啲cls post

45%角打斜

邊套卡通？

同意，已成為樓主Fans

樓主

死人魚.gif

新一代搞笑師

可以參考返

認真師

你認真諗下忍者龜，就會有所啟發

會對摺

食完大麻?

人瞓喺度咪同魚反肚一樣

你用腦部位置諗下 魚死咗係成個腦反轉 人要做到咁係倒立

justin bieber食大麻 屎忽扭扭下

樓主想我咁答姐

師兄係咪好大壓力

咁？

2D世界
樓主條魚死左水平翻轉一次
樓主死左順時針轉90度
3D世界
即係人魚死左就反肚＋向後跌
即係向後跌，面向地下。

又係你個痴線佬

學術討論唔算痴線

點解你條人魚上半身係人下半身係魚而唔係上半身係魚下半身係人

你嗰種叫魚人 海賊王先有

不要停下來啊

魚係180度自轉一個圈
人係90度向後

所以人魚應該係先90度訓低 再180度轉一圈

所以最後應該會係一個面向地下扒低嘅姿勢

人果part 90度
魚果part 180度
即係 L樣

樓主咩星座